沙利：我投降了！！！！

沙利：戰勝曼城有甚麼計劃？我不知道，對哥迪奧拿的每場比賽我都落敗，所以你應該問其他人

黑哨猁